[我不能接受] Netflix《Witcher》劇照、海報公開 白狼、Yennifer 、Ciri 齊亮相

【業界】《巫師》劇照、海報公開 白狼、Yennifer、Ciri齊亮相

今日，官方公佈了電視劇《巫師》最新劇照以及海報，海報中白狼傑洛特面對大海，十分帥氣，Yennifer、Ciri也在劇照中亮相。

另外，傑洛特的扮演者亨利·卡維爾還在Instagram上公佈了自己所飾演的白狼一張帥氣的正面照以及三位主角的面部劇照。

《巫師》劇集由Netflix打造，第一季共8集，早先有爆料站稱劇集將會在2019年12月20日開播，不過官宣沒有回應。

-----
傑洛特

Yennifer

Ciri

Yennifer唔得
Ciri點解老左咁多

Ciri 成個女裝奇異博士咁

超人下巴好似睪丸生毛

Yennifer 好醜

超人個樣太正氣喇

男主角好似四肢發達頭腦簡單咁

小說設定係得一把係身

YEN套衫好似GOT班STARK咁 點搞

呢套係小說改編 唔係遊戲改編
btw..Henry好正 但D女唔係好得

得番一把劍

做超人個時比人屌太邪氣
而家比人屌太正氣

超人呢個look 比起第一次出場果張正好多
Yen 算係咁，但太瘦
Ciri就

好似sansa後尾d 衫

Medallion's humming

講真ciri個樣算大眾化啦 點解搵個完全唔似

最緊要有昆特牌

佢當年twilight 嫌佢太老
James Bond 又嫌佢太後生
佢星途真係多曲折

選角咁撚樣唔會睇

Ciri 咁樣衰

無昆特牌堅決唔睇

Geralt塊面唔係有疤痕咩
利申淨係玩過wild hunt

ciri成個低能咁嘅喂。。。
無啲傲氣

第一張個背影好型

真心覺得超人好撚型
好過之前個造型好多啦

Yennifer一啲都唔似

每集都玩一局

係每局都玩一集

選角ciri 果陣放呢張相出黎，劇照變成咁，即使化完妝都唔好咁大分別啦

feel到係death note咁上下質素

都係果句 睇完先屌好唔好

yennifer收咗黑咗咁多
屌不如做動畫算啦 真人版做咩死咩

係game入面就算yen幾撚污糟
都有陣光咁
唔會污糟得過呢個演員

點解?

ciri選角差到
好樣衰呀

想睇triss咩樣

玩昆特牌吧！

yennefer ......damn I want Eva Green/Janet Montgomery
hope she is an excellent actress
Superman is fine, since this is a younger Geralt.

Netflix 好少會男女主都係大牌

Ciri咁嘅樣

當初俾mads咪好囉

葉奈法咁柒點搞呀
我寧願佢cg算

點解係一把劍